低比率是由于检查重点的转移和投诉积压造成的。 在大流行期间，确诊的养老院投诉大幅下降，Jared Whitlock, 2020年8月25日，圣地亚哥之声 
 三个月后，当市政府完成对几套出租公寓的检查时，住房管理局起诉了27名居民，约占该物业约126名租户的五分之一。 她因欠房租而被起诉。 七次法庭审判才证明她是对的。 2020年8月25日，《首都公报》丹妮尔·奥尔、塔利亚·布福德和比娜·拉格万德兰报道 
 监管机构之所以对梦幻体育网站采取严厉措施，是因为经过仔细检查，他们所做的事情看起来非常像赌博。 体育赌博的经济学(第388页重播)|Stephen J. Dubner | 2020年8月20日|魔鬼经济学 
 这并不像URL检查工具那样“实时”，但它会突出显示它发现的问题，而不需要您在URL检查工具中手动运行URL。 谷歌搜索控制台现在可以帮助您解决您的AMP签名交换(SXG)问题|Barry Schwartz | 2020年8月18日|搜索引擎土地 
 我们没有提到的URL检查工具，但可以在这里使用。 微软推出了改进的必应网站管理员工具|Barry Schwartz | 2020年7月30日|搜索引擎 
 乘客被要求确保他们的手机和其他设备已充电，以便开机接受检查。 给圣战分子的礼物:看不见的机场安全威胁克莱夫·欧文| 2014年12月27日|每日野兽 
 说到奖金的设定，美国邮政检验局(U.S. Postal Inspection Service)认为“5万美元很平常”。 邮局劫匪比ISIS更受通缉 Nestel | 2014年12月13日|每日野兽 
 他在2012年4月的检查报告中表示:“除油工作没有明显进展。” 两名德州监管机构试图执行这些规定。 他们被解雇了。 David Hasemyer, inside eclimate新闻，2014年12月9日，每日野兽 
 但仔细观察，瓦德瓦在成为真正盟友的道路上仍处于起步阶段。 科技界的男性“女权主义者”并没有帮助|凯特·休斯顿，凯伦·凯特琳| 2014年12月8日|每日野兽 
 这所房子，就像帕尔默的每一个明显表现一样，已经准备好接受全面检查了。 真正的吉姆·帕尔默请站起来|汤姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野兽 
 此外，这次检查与我无关，因为我既不是最老的，也不是最近的。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 然而，仔细检查后，通常可以看到连接各部分的精致核带。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 我希望不久能在伦敦见到你，然后在实施计划之前，我会把计划交给你检查。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 一个军士招募了一个新兵，经检查发现是个女人。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 我在铸造厂有一台小发动机，我可以把它放在他们的驳船上，供你检查。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克